飲酒飲到好攰 但仲係好辛苦 可以點做

屌你老母

無人關心我

攰就去瞓 瞓醒就咩都唔記得晒

呢幾個星期心情好似過山車咁大起大落
點解一個女仔既說話可以搞到我咁

琴日都係咁 瞓醒依然一樣
我已經唔知今日個晏就自己係點捱過
去到夜晚又出左去飲酒
已經飲到好攰 好想醉 但酒真係好難飲

難飲就唔好飲啦
夜媽媽去跑下步代替飲酒好過啦
跑到攰又可以早啲瞓
你宜家冇返工/返學?
或者晏晝試下搵啲嘢做令自己分下心吖

好辛苦 好想死
每一秒都係折磨

買支寶礦力

去下附近嘅連儂牆互相支持下
香港人加油！

你唔知死咗之後會唔會一樣咁折磨你嫁
死後嘅嘢你唔知你冇得控制
但至少你宜家生存在世 你可以選擇改變你生活
更何況萬一你自殺死唔去，可能生活仲衰過宜家
你需唔需要留tg傾下?

可以飲寶礦力

對唔住 早排7.6月中直到7月我都一直有去
但而家我連自身既問題都處理唔到
真係無動力去

好無助 對自己既一切都好無助
唔知可以做到d咩

呢個時候你應該要抖下
唔需要突登去逼自己
大家都知呢排好多人都好辛苦
我哋需要深呼吸
直到情緒好返啲
再同身邊嘅人傾下
你做到嘅 唔好放棄

你情緒唔好，呢排就唔好睇咁多政治同新聞喇，情緒好易被影響到
早排幾個人自殺，都好易搞到自己都想自殺
你最緊要搞掂自身先

好想逃避 逃避所有野
一個女仔既忽冷忽熱可以搞到我心情大起大跌
好撚辛苦 點解要咁對我

i know that feel

為咗佢唔開心咗半年

唔好咁上心，雖然好難
但佢唔在意你，你活得再痛苦 佢都係唔會理你

唔好見對方 唔好比到相處機會 自自然然就唔會諗
但唔係短期內就完成到嘅事
我都用左一年 回頭望翻個陣嘅自己真係好傻

酒真係好難飲
但永遠得佢可以陪伴自己

1.比自己大喊一場
2.揾朋友傾下約下佢地岀去玩
3.上網睇下男人可以點樣增值自己，吸引異性
4.做運動做到攰

利申:絲，以上方法都試過，有過渡期通常1-3個月，慢慢黎